知唔知邊個卡通人物成日歎氣？

係小葵，因為佢成日唉唉唉唉唉

吓？

唔睇蠟不小心？

哎呀呀呀呀/10

㩒link，唔好㩒play

1：38

唔小心睇曬

唉唉唉唉唉

0/10

呢集勁好笑

樓主呀媽大屎忽